請大舉攻擊所有中資及藍鋪

講真，本來我對攻擊美心，扑野家依d有保留(360，富臨就無所謂)
但既然政府玩到咁，咁所有手足一齊蒙住面攻擊全港所有中資及藍鋪，每次用5分鐘左右破壞完就走人
全部人化成water同你大舉玩

驅逐共匪 香港獨立

和理非驚既可以用力將啲貨品揸上手 每樣揸下

整爛啲貨先

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳

唔好呀犯法架
我唔推

行動回應政府

講堅，出得緊急法，正苦已經提高左武力程度

國企唔洗比面
華潤、Pacific Coffee、老麥、中資銀行等等
全部都係紅色政權既一部分